有無人諗過如果賊王葉繼歡仲在生，見到香港而家搞成咁

應該會第一時間去淘寶買set速龍裝

第日有咩示威遊行，攞正牌出黎食大茶飯反正無number